\section{Versionsverwaltung}

\begin{table}[h!]
	\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
	\begin{tabular}{|c|c|c|p{7cm}|c|}
		\hline
		Version & Datum & Autor & Bemerkungen & Status \\ \hline
		0.1 & 16.02.2015 & F. Wüthrich & Ersterstellung & freigegeben \\ \hline
		0.2 & 20.02.2015 & A. Suter & Kontextdiagramm Entwurf & freigegeben \\ \hline
		0.3 & 27.02.2015 & A. Suter & Use Case Diagramm und Use Cases & freigegeben \\ \hline
		0.4 & 10.03.2015 & A. Suter & UI-Layer Konzept, Entwurfsentscheide & freigegeben \\ \hline
		0.5 & 15.03.2015 & F. Wüthrich & Verteilungsdiagramm hinzugefügt & freigegeben \\ \hline
		0.6 & 15.03.2015 & F. Wüthrich & Komponentendiagramm hinzugefügt & freigegeben \\ \hline
		0.7 & 15.03.2015 & F. Wüthrich & Datenlayer beschrieben & freigegeben \\ \hline
		0.8 & 15.03.2015 & F. Wüthrich & Use Cases und Kontextdiagramm korrigiert & freigegeben \\ \hline
		0.9 & 16.05.2015 & A. Suter & Benutzerschnittstelle & freigegeben \\ \hline
		1.0 & 22.05.2015 & F. Wüthrich & Komponentendiagramm angepasst & freigegeben \\ \hline
		1.1 & 22.05.2015 & S. Erni & Business Layer Konzept, Entwurfsentscheide & freigegeben \\ \hline
		1.2 & 23.05.2015 & S. Erni & Externe Schnittstellen & freigegeben \\ \hline
		1.3 & 23.05.2015 & S. Erni & REST Schnittstelle Swagger & freigegeben \\ \hline
	\end{tabular}
\end{table}